大陸二線城市房價泡沫，房托來了，買房的一年虧20萬！

原來中國有「房托」
即係幫手托房價, 扮買樓既戲子

咁香港跌未

樓是住的，看看日本新樓一買就跌

都唔知真定假 支爆咗十年 都係乜事都冇

幾時到香港，希望炒樓同做劏房出黎既有報應